Perremees Ans Moritz olli Maggasi-aidastpüidnud Odre warrastada. Koggokonna wöörmündridPeakohtomees ja kohtomees Hans Sammel onsedda pealt näinud. Essimessed kuus Tsetweriko on weski jure wiinud, - kot on weskijures ees leitud ja Michel Mäggi, möldre poison pealt waatnud, kui temma kotti weskile tonud.Sedda on kohtomehhed tähhele pandnud, - aggamees tulnud teist korda weel otsima ja onodrad wäljamõetnud ja se essimesse kottihopis ärrasalganud.
Süidlane salgas, et temma se essimessekotti sanud ja weskile wiinud.
moisteti:Süidlane maksab 6 Ru hõbb. waeste-laeka ehk wõttab 30 hopi witso.
 
